有邊個歌手或者組合嘅歌係陪住你哋成長

我先
方文山
周杰倫

譚校長

農夫
有隻歌叫呀遲 由唔太明佢內容既感受
而家大個就真係明
仲有偉大航道 難得咁人齊 etc

24 同 成年人既世界點解有d kai kai kai 唔記得歌名

Twins

好似係 問題兒童

hotcha
坤哥
雞容

林俊傑，周杰倫

beyond

王傑
郭富城
黎瑞恩

eason 明年今日
聽咗咁多年都係覺得係佢最好聽嘅歌
加埋賤精先生套戲

Supper moment
Dear Jane